「肉色幼犬照」讓人想歪 狗爸炫小生命慘被封鎖

近來網路瘋傳一張「無毛肉色幼犬」的照片，狗主人開心捧著無毛犬拍照，但是俯視的角度卻讓不少人想歪，乍一看還以為是男性生殖器。狗主人開心迎接家中的新成員，上傳到臉書分享喜悅，但這張照片卻連臉書都誤認，封鎖了狗主人的臉書帳號。

碌鳩生得好似狗

bam

唔洗扮喇！BAM！

碌鳩左右都生左粒野,屌閪條女實爽到飛天

有倒勾，刺激感大增

個頭真係好撚似

原來犬，無論係外形，抑或語言諧音（港式粵語），都有錯覺

咁細粒